[本地足球] 2016/17港超聯及香港代表隊討論 (1)

今季港超參賽球隊:
東方龍獅、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、XXXX

本地賽事

超級聯賽
2016-11-26 - 冠忠南區 vs R&amp;F富力 @香港仔運動場 14:30 $80, $30
2016-11-26 - 南華 vs 港會 @旺角大球場 17:30 $90, $40
2016-11-27 - 和富大埔 vs 九巴元朗 @大埔運動場 14:30 $80, $30
2016-11-27 - 傑志 vs 標準灝天 @旺角大球場 17:30 $100, $30 (OnTV Live)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!
[img]faces/ThumbUp.gif[/img] Hong Kong Football

香港外流球員:
餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)
未知 - 霍斌仁 : AZAL PFK (阿塞拜疆超聯) (上海申花外借至)
未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)
餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)
未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)
餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中甲)
餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中甲)
餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中甲)
餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)
簽1年 - 伊達 : 新疆天山雪豹(中甲)
林樂勤、謝家榮 : 貝利(英甲)青年隊
杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)
簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)
未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

港超搵食地圖
文字版︰

地圖版︰

有手足了

Double post

Lm

唔知點解好難睇好亂 真係留意唔到

勇武之首

留名

有種難以說出的混亂

頭先無聊睇 不如叫飛馬晌甲組搵呀劉念溢 咸蛋嗰啲番去踢

唔係好慣有廣告
同埋介面未太完善
未有hkg+ 冋lihk 咁好

慢慢來，還可以吧

LM

個app d排位仲要執吓 慢慢黎啦

咸蛋係邊個

Manstein留名

原來真係艾華度前鋒 飛馬攪乜

村長我屌你老母

見到都嚇親，其實效果又唔係真係咁好
點解唔一早出澳門球王雙箭？

狗志食屎

我屌你屎忽！

馮啟匡 左閘

澳門球王好差咩 應該好過本地球員架喎

留個靚名

有柏倫 不了

十三哥

想問歐偉倫仲响東方嗎？聶凌峰去咗邊？

應該冇人答到你

垃圾波

唔係啊

所以就係問點解唔搵佢打正選
同埋76勇真係

最好快d出andriod同網頁版
追兩邊post 好煩

搵艾華度拍朝晉銘好過啦

Agger

新apps轉新名

想點呀無得飛到底

黑提

港超巴打歸位

好耐無留言，我返黎啦

朝晉銘今日好似ok

船已上

神婆

我會好好輔助羅太

村短

坤哥😘

不了

第一個post留個名先

歡迎歡迎

屌林祖舜全家

林祖舜死全家

重天擊殺

歸位

上水見到享行

新post留名

肥邱出來了

WFC是咪開會開成個星期？

垃圾幾時去做海關

洗唔洗咁耐

lm

新環境新開始，和解，ok?

肥鳩去到邊都係肥鳩，仲要都係咁廢

去到邊都係正選

踢波好過你做海關啦 你邊個都俾入既

Iris

過檔成功
新app改名

咸蛋超人t shirt

早晨各位
新app留多幾句言

黃大仙球迷留名

唔好入場睇波呀

重有幾多人未移民

無上果面了

永義地產球迷留名

點解會有兩個post

唔係得哩個ja咩

用村豆哩個啦

呢邊都有港超了

伍小姐回歸

痴線佬未歸曬位

視帝活撚祖爾會唔會過黎

有無師兄今季少入場咗

冇特惠，不了

召喚港超痴線佬歸位

過檔癡線佬報到 （留返高登名）
1.村長叔叔

註冊工程師村短洗乜用特惠

其中一個原因啦

都是過多幾年的事了 垃圾GE負擔唔起

今日有冇波睇

有Yennie文字直播

東小儀，不了

十幾年前在旺角球場踢過比賽,現在看起來,球場更棒了,值得台灣借鑒

村短叔叔華麗留名

腎狗用an 唔掛得知唔見佢

南華會中出港會幾多粒呢

證明佢哋都係android

用數據先上到黎

佢係咁要我重新login

乜撚 今次到邊個

屌你屎忽

原來南區對緊新加坡對岸

Iris BB幾時過檔

比圖1:0

真係得飛馬先咁柒

直情垃圾波

張國明正選

有波踢緊？

南區對xx

Xx追到3:2

原來完咗 完全wfc

我國入兩球

好大雨

隔嚟post見到有人話Kim蛇去咗睇羽毛波

南華場波應該wfc了

竟然入場篤鐘都懶

現場目測一百人都未必有

咁大雨，想凍親kim?

My country

好大雨，不了

凍就唔洗做 我都想

係咪冇人睇

南華 正選名單
正選球員
99曾文輝 [GK]
7陳肇麒
8艾華
9高美斯
15陳偉豪 [C]
16陳肇鈞
18勞域捷
21羅曉聰
22保贊
30朱兆基
32梁冠聰

後備球員
1梁興傑 [GK]
4謝家强
10卡路士
20劉卓軒
24羅港威
33梁諾恆
38賴恩格菲斯

港會 正選名單
1馬浩龍 [GK]
3麥根
5雷力
6柯子威
8喜比特
10米高堪士
12李政霆
19黃榮傑
22芝利卡士 [C]
24文家永
27湯密士

後備名單
31陸駿裕 [GK]
7羅賓士高
16狄卡倫
17占士比查
18美菲何利
23白智傑
26陳思駿

羽毛球係室內都可以die for hong kong

好撚凍

睇半場就收皮啦

1-0？

30分鐘，「Mr. Right」高美斯禁區內中路一射破網！

一人球隊

邊個教無咩分別

3-0

3球

柒爺傷左

高美斯fc

仲有兩球邊個入

og+港威

36分鐘，勞域捷左路大腳長傳，麥根門前擺烏龍，頭槌頂入自己龍門，令南華領先至2比0。

37分鐘，後備入替嘅羅港威禁區內左路睇到定再抽射成3比0。

37分鐘就入替

盧覓雪助攻 反勇黨有咩講

31分鐘換柒爺

做乜鳩

見係鬼佬唔敢郁佢

暫停球賽wfc

南華堅持要踢
球證足總想斬

斬左

原來盧覓雪兩助攻 勇神又贏

賽果無效 唔計

無得睇加腰斬先咁勁

想鞭屍都鞭唔到

擇日重賽

mr right

艾華fc變高美斯fc

澳門3:1廣東

肥軒做乜鳩呢兩場都有正選

2. 一死以謝家強

3. 陳浩撚

Fb d友屌足總做乜鳩
積水都咁唔通繼續咩
不嬲腰斬都重新計，之前飛馬咪又係咁輸翻俾澳屌

Iris過黎未

4.陳偉豪

飛馬由初頭到宜家都鳩斯吓鳩吓

Pish

🤔🤔🤔

有冇人睇緊亞冠

泡狗應該唔夠西亞狗爭

0:1全北

睇緊，ff緊香港球隊踢亞冠既場景了

1-1

勁快追和

希望某壇巴打快d過檔吹水

泡菜仔入全北波

AFC開完會快啲定an版出爐快啲

好似開完，無提東方

艾阿恩外援前鋒炒十二碼

踢落覺得高美斯仲勁過佢

Hi

重有冇人係高登出post?

如果用電腦，應該點搵呢個post?

等出web版

有了！

南華場波係咪會全場踢過？

可以搵個出左局嘅盃賽賽期打左佢
不過最衰佢主場而家用緊旺角大農場

而家呢個好似冇得login，淨係可以睇post

呢度係咪唔會有南華情報員？

唔錯

強勢轉會

佢唔係iPhone，短期內唔會黎呢邊

唔係紅字好唔慣

支那超頭號打手

根本就係支超本人

卓耀國今日梅開二度

Kai sum die you la

U ask joel bro who he is

西亞狗又輸

冇入場先入，之後富力啲波要考慮下入唔入

對港會一定要入

呢場想入

慘

全北接近全韓班

邊個慘先

三方都慘

原來英超盃要同坡仔爭主辦

你都講呢啲

唔一定註死3+1

再傷重啲就好笑

註多幾件 再定18人個時決定

昨日進行的港超聯賽，「頭場」南區在黃竹坑運動場以3:2擊敗富力。今仗焦點是為富力後備上陣攻入兩球的卓耀國，他賽後指找回入球感覺，相信入波繼續來。

日本拍的新鮮滾熱辣香港足球特輯

點解會擺後備

影到癡線佬衝落去屌

即係狗志點

過檔留名

聽日我傑屠殺垃立

垃垃

天氣越寒冷 志堅越強大

天氣凍，諗起細個睇賀歲波都係咁嘅天氣

屌你老味
邊條柒頭用左我個名

入黎留名

Antoine Viterale原來去左新加坡

邊隊？

說好的意甲呢

認真過體育世界

唔知 見佢係新加坡出席法拉利owners club活動 佢本身都好似係Singapore based定點
搵左好多報道都係update到15 16球季踢維羅納u19
話佢係一個叫Jetcoin既Internet currency旗下sponsor既球員 14 15球季jetcoin有份贊助基爾禾 所以so happen Viterale就轉會去基爾禾 一季後Viterale轉會去維羅納 Jetcoin都終止左同基爾禾既合作關係 而加應該無再踢波？

利申上網睇翻黎

陳偉豪

點解流浪vs富力會編左星期五青衣踼

最估唔到中村原來有諗過打港隊（不過唔知佢知唔知要放棄日本籍 ）

求其啦

中村唔係斷過咩
咁快又夠7年

好似09、10年走過囉

時間真係快🤔🤔

橙

終於有時間開account
btw wiki話1212抽籤 到時就知點

抽籤唔係要大到嘅咩？咁應該早過呢個時間知

3號就公布亞冠點

點解好似冇乜人咁既

等埋andriod痴線佬就齊人

原來兩半大脯對元朗

有冇手足入咗場

場已入

文字直播

已經多人過個便

大脯冇咗更新人士嘅

今日咁好天都有！
睇波一流

做乜鳩我撐本地波成日屌人同小儀鬥快架呢

好舒服

做乜條友要做埋東小儀個份

好似好介意咁

吾朗有無直播呀

元朗2打1都入唔到

矛牙 潔廁先有

介意出咗人工小儀唔洗做

屌牙港超碧科都茅面比？

元朗1:0
史提芬彭利拿

2:0

賓科我就識

又係彭利拿

葉子俊

爭啲又一粒

大脯咁渣ga

條防線被瘋狂中出

36分鐘，和富大埔被九巴元朗狂攻之下終於頂唔住，史提芬彭利拿中路接應希堅奴傳球後，睇到定再射成1比0！

39分鐘，葉子俊左路快放再避過阿倫烈馬勁射破網，為球隊領先至2比0！

元朗勁定大脯廢

後者

港超聖母賽後fb status預想圖

熱狗

3:0 希堅奴

迫害李三腳

元朗今年打得唔錯

732人

大埔搞咩

堅爸

希望留到顏樂楓

富力6將下半季轉戰港超】
R&F富力尋日輸畀冠忠南區之後，繼續以3分排尾2，只係以得失球差較佳壓住港會。副董事長黃盛華賽後透過中國媒體表示，將會喺1月調6個球員落嚟港超幫手護級，以下就係呢6名球員嘅資料：
符雲龍（後衛），21歲，前中國U19代表
王嘉楠（右翼），23歲，今年踢過5場中超
王新輝（中場），23歲，前中國U19及22代表，但今季已經冇喺富力註冊
涂東旭（後衛）， 25歲，前廣州恒大球員
黃浩軒（進攻中場），24歲
寧安（防守中場），21歲，今年2月喺中超上陣，成為富力最年輕一隊上陣球員
同時亦有傳言話，富力1月會抽返部分球員上一隊或賣走，當中包括踢得比較好嘅右閘李雷、隊長閔俊麟、中堅楊梃同防中侯俊杰。咁到底富力經過人員調動之後護唔護級呢﹖就真係要拭目以待喇。

343當自己干爹

踢得好應該返傑志做後備

踢過中超

真係幾夾元朗個踢法，長短傳拿捏得好有分寸

豪仔報到
不過講埋先
我留係高登多過呢邊嘅

我心痛的不是當前香港隊以入籍球員為主力，因為他們所付出的努力與犧牲毋庸置疑；我心痛的，是即然本土小將都知道兩者有實力差距，怎麼不取出比人家更大努力去拉近這距離，而只是埋怨。

香港飛馬領隊兼球員文彼得

「什麼？又是文彼得嗎？」

要知道，訓練場地在香港從來都屬「奢侈品」，這個問題就像新一代球員遲遲未能接棒一樣，總是個「解決不了」的問題；邀約「文總」訪問當日，除了記者在訓練場外等候之外，還有等候飛馬練完波後，緊接使用同一場地練習的南華球員陳偉豪，一個文彼得自1996年亞少盃相識，後來並在多間球會和香港隊合作多年的戰友。「又是文彼得？還是陳偉豪？」二人見面即打趣地互相嘲弄，怎麼兩位不知不覺已步入球員生涯黃昏階段的「老人家」，依然有足夠實力站穩本地一線席位，也是球隊正選有力的爭奪者？想深一層，這段同濟間的玩笑，真是黑色幽默，新一代球員接棒遲遲無期，香港足球還有未來嗎？

「復出」情非得已 球員生涯早已無憾

領隊兼球員這個角色很特別嗎？其實將視野放回國際球壇，這種情況並不陌生。

杜格利殊、戴維斯、古列治以至傑斯都試過。回到香港球壇，去年起轉任香港飛馬領隊的前港腳文彼得，近日再踏綠茵，早前更正選上陣，卻成為本地球迷的話題。事緣於上月初一次「假波」醜聞，廉政公署在行動中拘捕了包括香港飛馬的3名現役球員，球會亦不得不因此而暫停幾人的職務，人腳調動大受影響，「文總」在球隊的迫切要求下，亦不得不脫下一身文裝，披回那件熟悉的2號球衣；重新以球員身份「復操」一個多月，34歲的文彼得在最近兩場比賽中，分別正選與後備上場各一，除了身材毫無走樣外，「死纏爛打」的防守風格亦依舊未變。「其實我一直都未曾說過自己已掛靴，我一直都有註冊作為飛馬的球員，日常的操練遇有人腳不足的時候都會落場參與，去年縱使首當飛馬領隊，亦有保持操練，現在只不過再調整一下領隊和球員工作量方面的比重而已。」文彼得說。

對於這次再戰綠茵的「忽然機會」，文總可謂悲喜交加，一方面工作的心神重新集中在比賽之上，放下份行政工作的繃緊，「文總」感覺生活反而輕鬆了不少；然而要這位早已決定「退居幕後」的前港隊重出江湖，卻代表飛馬當前的形勢確實嚴峻。事實上，回想自從2014/15年效力東方那個傷患不斷的球季後，文彼得縱使未曾明確地表達「放下球員身份」，但亦下了開始轉型的決心。尤其是他總是在訪問中重複着，「自己從來不是天份高的球員，只能靠努力補救」的論調，能夠見證過南華打入亞協4強全場爆滿、代表香港打國際賽和成為年度最佳11人等等，球員生涯其實早已無憾，反正到了「黃昏時間」，多一點少一點的分別都不大，例不如將位置讓給新一代上場磨練吧。文彼得說：「我們的年代，18、19歲已經可以在小球會出道，22、23歲更已成為不少球隊的主力了，當中的關鍵，在於這些年輕球員是否有足夠出場成長的機會，然而現在大多數球會都面對主力老化的問題。我一直希望飛馬可以出產下一代本土球星，一些像李健和、譚兆偉、山度士般，令香港人有歸屬感的本土球星。」

時代因素令足球人才不願入行

近年不少球迷都總是埋怨球隊為求成績，遲遲不肯派新人上陣，做成球圈青黃不接的問題，看在去年始當領隊的文彼得眼中，其實又有另一番見解，多少新人真正具備接班的能力呢？這是一個「時代做成」的問題，比方說，香港的青訓隊伍和足球學校其實不少，每年理應可培訓出不少新血，但到最後，會由青年隊提升上職業隊的青年其實非常少，學位和職業球員合同在香港社會中的價值比較，不用多花筆墨形容；青年即使願意以足球為職業，大多亦會選擇「邊讀邊踢」，作為未來的另一重保障。足球場英雄地，球員願意付出多少訓練，自然有多少回報，訓練4課的狀態一定比2課好，道理非常顯淺，現實中又有多少青年球員可以做得到？

「我不是怪責新一代，這是時代做成的問題，社會氣氛影響，人人都要及早為未來作打算。在我們的年代，只是升學的選擇比較少，較容易決志作職業足球員。所以換了是我是現今的青年，我想我都會跟他們作同樣的決定，然而我作為過來人，一步一步由一個球員轉型到不同身份，實在很希望向他們分享一個訊息，『態度決定每個人的發展』，無論位處任何職務都一樣。」文彼得說。身為一名防守球員，文彼得從來在球場上的風格都以「埋身肉搏」、「死纏爛打」見稱。相貌俊逸，在場上卻屬「Dirty Job」專員。在他而言，所謂「死纏爛打」的打不死精神，不過是透過努力的表現以彌補天份不足的結果而已。技術、體格縱不完美，卻因為這種態度，令當打時期的文彼得依然攀上本地一線球星之列，成為香港隊的常客。

體能是拉近實力分野的最易方法

「我記得在流浪初出道之時，我的長傳不好，於是我便捉住體院出身的陳偉豪，在球隊操練前半小時到球場練斬波，日日如是；我也知道自己的小腿肌肉不夠發達，於是每晚回家後自行做相關肌肉的練習，以改善這個弱點。那怕當年依然尚屬港足冰河期，球員收入不高，但我們一代就是相信，要先問自己可以交出什麼之後，才好問人願意付出多少；有人會認為現今球壇新人的機會被入籍兵搶了，加上體能上的分野，令他們難以爭取機會。但我想說，體能一環正是最容易透過訓練縮減實力距離的方法，遠的可看看以前的朴智星，大家都是東亞人身型，怎麼他就能夠在英超立足，跟歐美一線球員對抗？近的話，看看吳偉超，他到中國聯賽前，體型與我和偉豪都差不多，他知道自己的不足，便天天舉鐵至自己的體格足夠在中超爭正選。世界上絕大多數人都不是天才，扭轉一切的關鍵，正是每位球員到底如何看待『職業足球員』身份時的態度。」文彼得說。
態度，一直是文彼得評價球員時的主要指標，例如當前飛馬陣中的19歲小將胡晉銘，便是令文總讚不絕口的「愛將」。這位港足新星今季至今共8次出場，而且他司職的是向來在香港球會皆以外援為主的中堅位置，能夠從外援身上爭「上位」並不容易；卻證明了文彼得口中，態度絕對足夠彌補體格與技術等的用人哲學。然而，像胡晉銘這般的新血始終不多，新一代「入行」人數減少，「入行」了亦多數難以專心一致於足球場上，港足青黃不接的問題，依然是個死結，「文總」一代還可支撐多久？未來會變成怎樣？確實不敢想像。

是咪弱化版黃洋

竟然用得返個名

駁唔到

聞屎忽呢篇文算唔算係大巴大巴車落去果班盲反入藉兵班友到

問吓梁大佬點睇

都唔知班友怨乜鳩
賴入藉兵做乜，你勁過佢咪得囉
又要廢又要怨冇機會

有得揀嘅話揀丹尼打左閘都唔揀大佬啦

起碼依家入藉個堆我無聽過要考電單車牌缺席操練咁撚新奇先

傑志場波冇人開post？

屌你老母又有大頭

咁少人入去

垃垃有入場

Colun 覺得鵬哥會係mvp

係到傾住先啦

個場爛到

睇自己孩垃圾波

落咁大雨

入藉既有
體能態度一流既小明
連小明咁屎波都踢唔贏，唔明大佬個 d 怨乜。

麥基嗰種廢真係唔講得笑，但係見佢場場搏到盡又屌佢唔落

費蘭度

原來出面開咗post

你落地獄

柒爺

唔見有人頂到黃洋！

根本冇人夠班

傑志唔會買到黎公榮啊

邊到收既風？

偉仔話60cap係亞洲球員🤔

狗志又贏

屌

傑志再踢濕鳩西波

今場踢乜鳩 matt dani
連攻勢都冇乜 人地密集都輕鬆

朱志光

贏到就話者

朱sir Out!

搵過個教練啦 好似大頭替工替得幾耐

門都射唔中幾腳

朱志戰術死板到

下下鳩斬 邊忽巴塞

佢角色似登腳
擺哂d好球員 任佢地自己踢
隔離個光頭頭仲俾指示多過佢

收皮啦村長

踢天才波 戇鳩

乜水牙甘次又

和一場同我做總結

求吓手足原諒豬蛇啦

冇豬蛇，香港就冇alex，冇alex就入唔到我島4球

唔洗有一場半場贏唔到
就話換教練 換外援
整體水平係咁
就只能夠吸引到呢個水平既球員

當然可以做得更好

換教練都唔係今日開始講啦
唔係贏返幾場就當冇問題下話

冇alex老豆嘅精就冇alex

就算贏波都唔代表踢得好喎，唔好係到懶高尚
朱sir有問題唔係第一日講
完全無戰術 鳩斬 調動無效

講咗好多個月啦

傑志幾時先肯放棄433
Matt lam踢到屎咁但無人換
點解唔留顏38

羅分 alex
許
Matt xxx
洋
LB CB CB RB
GK

其實傑志人腳可以好多變化，但永遠太保守
上面個442其實都好好J

志堅又係俾人換走，說好的winter soldier呢

Diamond

今日夠凍啦吓話

狗志又可以笑到最後

我開始覺得港甲好睇過港超
雖然多假波

咁叻你地落黎教囉

今日凍過頭

點解死都唔出唐文
翻飛馬打正選好過啦屌

[突發]
南華足球隊發佈消息：
本會最近得悉傑志因要參加亞冠盃外圍賽而建議用港聯代為出賽，南華足球隊願意在此時合辦/接辦賀歲盃，或在農曆新年期間申請接待外隊紐約城來港獻技，球會將在本月二十八日（即明天）去信足總申辦是項賽事。

油渣隻死雞執得靚！

testing

用web版覆到, 但乜野功能都冇

對廢隊都冇得出 啲細仔又係

艾奇湯臣？54cap for Australia

專欄輪住嚟 建議南華傑志合辦賀歲盃

【東網專訊】 球圈近日瀰漫着不愉快氣氛，足總管理層、董事局、球會人士因各自利益而有所爭議、互相攻擊，外人只會看到球壇之間的不團結。事實上足總董事會之議事不透明，令球會感到規則不清晰，有些小球會覺得不受尊重，其實大球會如果在「朝廷」中沒有人，一樣很多事被蒙在鼓裏，這個現象令人很不舒服。

撇開近日的糾紛，一年一度賀歲盃是否能夠舉辦，從報章得知本由傑志主辦，但由於他們要在1月31日應付亞冠盃外圍賽，已表明不能派隊參加自己舉辦的賀歲波，並有建議改派港聯出戰，我則有個提議，就是由南華與傑志合力舉辦。

我名下公司AET曾贊助／主辦過2014及2015年兩屆賀歲賽事，但2016年有其他球隊應諾但最終未能辦成，可惜之餘球迷亦不能欣賞外隊獻技，結果由女足、港隊及港聯在同日搞「3料娛樂」。現在球圈人士應合力辦好香港足球，摒除私心，這樣香港足球才能發展。

明年初農曆新年期間，美國球會紐約城可在年初八（2月4日）訪港賀歲，我亦準備今周去信足總申辦賽事，讓球迷可一睹派路及韋拿等球星風采，但最終看看球會之間及足總以何種利益取向而決定。如果不批准的話，我將會另覓地方舉辦，但對球迷而言非好事。

南華
足主 張廣勇

搞2場賀歲盃? 傑志又冇話唔搞

好似又話K2金東進🤔

人地又冇話唔攪 佢就衝出黎話接手

睇落佢已經同紐約城傾掂數

唔撚想又俾狗志拎

其實佢買後衛好啲定前鋒好啲

件s又輸

一前一後
2個換2個

個前線真係唔得 入唔到波

N連敗

咁試簽艾奇湯臣好過啦 上季仲踢緊亞冠 雖然38歲，不過外圍賽夠做

唔會簽咁老掛

麥鞭之前好似都37啦，亞洲賽有貨交喎

出到去靠真祖打正前

當日冷落主席 今日唐文

真心覺得唐文防守都ok

辛祖未過冷河今年無得踢Sor

用四子

油渣自己搞可以搵到咩戲碼

識派飛搞旺個場

又紐約城，唔那係掛

上次係紐約宇宙

好柒

四子放後備 假鬼踢足90分鐘

佢啲油田老死

宇宙渣好多

上次南華生性就贏左對面

四子留力半季用黎踢亞洲賽

老老實實, 我希望賀歲波, 平平地, 坐到大球場一半都好好

香港波, 好耐無過萬.

放心 油渣會派飛

唔荒平得去邊

八子喇

Mustafi已註冊

LIHKG 個QUOTE FUNCTION, 可以QUOTE 到好多層!

以前HKG+ 好似跟M版一樣, 得三層

咁就大獲啦 無落底掣碌到傻都未碌到底

成日話油渣派飛但永遠派唔到比我

上次油渣賀歲, 其實足週東網之類大把抽獎

我都係咁贏到2張飛, 不過無人陪我睇, 最後浪費左一張飛

又話西班牙嘅

鬼仔好似一場都冇踢過

豬蛇已經唔知自己做緊乜

新四子邊踢到亞洲賽

伏味濃

鳩斬入去
頂！

其實係咪全個港超變返鳩斬？

Who

新援都有球皇片

有聲

咩黎

一日係朱蛇 一日都冇期望

哈哈

件S 係咪覺得咁多年都請唔返甘巴爾水平，把心一橫就咁用朱蛇算數

有冇得反映下？

會唔會斟緊話有亞冠就返嚟？

Fm16 mustafi個cp值有91
不過marcos有113 好撚屈

我用馬高斯同真實一樣唔識入波

朱蛇換人方程式

羅芬奴入替費蘭度
林恩許換林志堅
最後av換妹下妹下

反朱黨食撚屎

傑志強陣, 大家會點排?

費蘭度 艾力士 魯芬
林志堅 黃洋大哥 許許許
丹尼 金XX 艾里奧 均宜
膠鵬

其實一直最大問題係佢

傑志另一個新外援應該係中堅
但係有邊個韓國中堅打過6x場國家隊？

金英權？好似比含大放棄

其實其他後備有咩用

金英權以前好似有英超球隊搵佢，就算含大放棄應該都唔使嚟港超踢掛

恆大唔要佢都唔使淪落到踢港塔啦

含大好似唔係唔要佢，係佢想外流

麻煩大家去返高登
好撚悶

過埋黎啦

係呢邊吹水咪一樣......

南巴大戰, 將元朗呢個元素WFC 左

BTW, 好似有直播

兩邊都咁冷清 ？

個app太好用，不了

袓仔表示同意 但我會雙開

視帝用iPhone都要奶早洩

同意個app好用

高登APP 簡直重垃圾過香港足波, 好難用落去...

最多用M 版去睇

叫多D 兄弟過黎好過, 而家又有WEB版用.

POST 過去叫人過黎重好, 用WEB 版傾住先, 有AN APP 就大家開心

用陳七啦當然

無得逼既

鄭大世踢咗成季J2唔係無可能

Yes, 個便我用慣m，個app好垃圾
早幾日有左呢個新forum，高登連m版都出事

陳7起碼衝下跑下

梁勇基要走一早走左啦
唔係點會留係仙台咁多年

高登m版留唔到言

陳七>>>>>>>>>>>>>>>>>伸早

無錯

留到，但m版唔可以即刻update d reply

唔係化

有無網頁版？

公司上LIHKG
屋企上翻高登

冠忠黃生你選選委定立法會呀

錯圖sor

林早洩 不了

Ios仲上高登咩心態

高登我用M版網頁出POST.

APP 實在太廢, 都唔知做乜鳩要BLOCK HKG+

LIHKG可以加廣告, 高登一撚早買左HKG+個 APP, 再自己加廣告咪攪掂!

陳7同直祖, 唔可以同場妹下妹下

陳7踢波睇心情, 無正選, 佢就一定HEA 住打, 打到完場都未上力.

直祖對支那場波, 其實好落力. 但之後可能簽晒合約, 咁就攞正牌去妹

十卜陳七

麥基頭槌中眉個下，係辛祖出波

柒爺依家好似有心無力咁

佢依家踢波同卜野一樣有心有力

Android有啦

android 版第一次留言

腎仔可以john了

痴線佬歸位未

屌老母而家兩邊都唔想上

Why

其實 唔值個價

腎帥

撐禾果，用LIHKG

禾國禾C弟

妹下妹下

成日妹妹吓

高登app垃圾/林早洩
lihkg版面同hkg+有唔同/少人

an狗報道

an狗留名
前幾日個個走晒 直播都冇人開post

講真，上高登都係為了消磨時間，但高登個apps load 得鬼死咁慢，兩選一，我寧願少d 人啦！

+1 高登apps趕客

歡迎手足 等你們好久了

係呢度見翻村短好感動

佢連m版都出事，今日都未整好，頂唔順了

轉到會鳥！！

hello

歡迎andriod痴線佬

我島足球

食神歸位！

an狗留名

報到

價係唔值
不過本地球員嗰個比較又唔係咁講
本地球員十次得四五次做到嘅基本嘢佢十次有九次做到
佢係衰無突出技能 本地球員十次有一次做到嘅特別嘢佢反而做唔到

搬屋

技術佢有基本功好過本地， 不過暫時仲係未敢去波
不過就真係帶動唔到隊波

歡迎各位巴打

大家好

好多熟悉既user名

豬蛇舞到佢頭都暈埋

仲未見腎仔

無退路，留言者都一律bam

我老死偉仔裝唔到

啤 洗吾洗牙

估唔到佢地咁驚

嚇到賴屎

外流黎港超

係錯覺定點
呢度港超post仲多人過高登
照計應該唔算太多人改名架喎

黎挑戰港超

錯覺黎啫，全部都同一個人

Kitchee need a coach

咪有朱sir囉

Yes

點都好過肥西先

你老味班大陸仔又瀨尻香港班入籍兵搞到澳台都冇份上中國聯賽，咁唔like咪釋法分割港台澳，淨係限制香港囉 你地隊垃圾富力黎香港仲要香港球員carry返你地，羞唔羞恥呀

冇錯

新加坡對岸

印象中佢好似踢閘岀身
咁帶動唔到好合理

Hi 轉個ac留名先

香港lahm

肥西 排陣柒 臨場調動柒 戰術柒
朱sir 排陣正常 臨場調動柒 無戰術

幾乎未撚見過朱sir會提場
次次逆境波淨係識拿埋口臉企係到

咪係

斯文過lovely lady

肥西用新仔喎

其實有，不過提左等於冇

肥安都係咁姐

點解reply會轉埋icon

大家係咪誤會咗朱蛇=咸濕朱蛇

美高同招重文好似都好唔妥對方又會肯搵翻佢

變幻才是永恆

there's a only one 朱蛇 ok?

Who is 鹹濕朱蛇

個名可以咁長

呢度改名好似冇字數限制

好似冇限制

多謝大家

正如垃立我要玩幾耐就幾耐，ok?

朱sir叫得最多:
傳好啲

足球經濟學

好熱鬧

嗰邊好冷清

新app專登吹多幾句

邊度俊真係傷完就可收返傑志

【東網專訊】效力冠忠南區的靚仔門神謝德謙、與和富大埔的「Fu Dragon」黃耀富，在Viu TV節目《體育係》中，為了輸賭之前曼聯對阿仙奴戰果而「找數」，由於兩隊打和的關係，所以兩人都要齊齊受罰「找數」，要跟花式足球員施寶盛「落區」，拋頭露面到天星碼頭作街頭表演！雖然兩人球技到家，但講到花式足球表演就簡直不入流，表演了半小時都只是僅僅獲得途人「打賞」$25，認真唔掂，兩人唯有出「粉身碎骨」的絕招去增加「收入」！想知是甚麼「粉身碎骨」絕招？今晚12點15分《體育係》自有答案！

有冇機會幫飛馬踢到一場

ocean wong過左黎未

曼珠沙華要抖到幾時

BAM咗好多人

早洩收皮啦

其實點解bam

唔記得有呢場波

有殺錯無放過啩

睇佢呢排ig stories日日都食玩訓 又有次好似post開會相 似乎唔踢波返二世祖工嚕

幫你問問

距離一月得返2場，但傑志應該繼續借，冇亞洲賽包伏

佢過埋黎可謂如虎添翼

Click rate 都唔益高登

[quote]馬高斯第一，二場主場對冠忠南區和九巴元朗都踢足全場無波入，第三作客對港會踢完上半場，可惜浪費左好多機會，到下半場初段被換入辛祖代替，第四場到作客理文流浪坐足全場後備，第五場主場對南華於90分鐘換入場代替辛祖，第六場聯賽作客和銀牌對飛馬，繼續坐足全場後備，到第八場對富力和第九對標準灝天，連後備名單都無佢份。

另一個保殊，只踢過社區盃全場，亦入左一球，但喺佢向聯賽只有坐後備，坐到第四場，之後就連後備都無佢份
[quote]
傑迷整合左

由有邊個過咗黎到依家有邊個仲未過黎

垃圾中國狗, 不願面對

【東網專訊】 走過不二法門大家會發現凡事總有兩面：高與矮、美與醜、好與壞，用甚麼標準去衡量都是一門學問。冠忠南區今季開段在各方面的確發生不少始料不及的事情，球員無故自行離隊、賽程因改期變得疏落，難以提升球員狀態，加上令很多球迷氣憤的亞洲賽風波，都對球隊有着或多或少的影響，我們教練團隊只能做的，就是盡量解決問題。
自己爭氣 堂堂正正代表香港
在亞洲賽方面，球會上下的確為球會牌照、增兵以至宣傳各大小事務上付出許多心血，惜最後白費心機。但從另一角度看，既然這機會不屬於我們，而幸運地得到一次亞洲賽的「演習」機會，未嘗不算最壞！今季我們就要加倍努力，爭取來季亞洲賽席位，堂堂正正行出來代表香港參賽，以報答贊助商及球迷的支持。
最後祝願兩支代表香港出賽的球隊能夠有更好成績，為港爭光！

冠忠南區
助教 劉華傑

仲未見腎仔 準備拋西瓜

原來可以一次過睇返哂成個post既圖

呢個功能唔係hkg+嗰陣已經有咩

轉會新手華麗留名

BB

西瓜腎

新手留名

今日上兩個 court ，冇來同 貴地盤狗影畢業相 sor

高質

冇用hkg+

我 立即 屌你屎忽

有良心嘅祖爾巴打高汁啲

睇晒咁多範

between 變左藍字

？

吾 g 典解

個post推得咁快既

出咗an版嘛

差web版

留名 依到順好多方便好多

已經有非官方web版

引已上

屌你仲癲過我，掛機架

振興LIHKG不遺餘力

有無人有卓7比人貼街招個張相

仲有聯賽最新排名

終於有得番黎

港超球隊南華足主張廣勇昨日發出聲明指，有意參予今年賀歲波賽事，而且已就此入信足總，提出可與傑志合辦或接手主辦賀歲波。

張廣勇對此表示：「南華想辦賀歲波，但受制於傑志在董事會內部入信申辦賀歲波，而無期成事；自己兩個月前已有聯絡美職聯紐約城訪港踢表演賽的構思。我願為香港足球服務，主動向香港足球總會提出，參予甚至獨挑大樑，主辦賀歲波。如果成事的話，紐約城來港的賽期是年初八(明年2月4日)。」

張廣勇又指出，「目前傑志棄辦加上近日足球圈的爭拗，影響球圈的氛圍，足球是開心的活動，當然因為球會的利益，在全世界足球圈都出現爭拗，但有好波睇才是足球圈的硬道理，我認為參予賀歲波可為香港市民及球迷做點事，畢竟賀歲波一直是香港人過年的傳統節目之一。」

人地都話照搞，但用港聯，你衝出黎想點

不過我諗傑志唔介意蝕少啲，既然有人咁想蝕

年初八踢

初八只可以話係表演賽，賀咩歲

屌你學都開埋啦仲賀歲

油渣係咪on9
2月4號已經打返港超

見返啲熟人名真開心，高登港超區可以執咗佢

初八搞賀歲波 油渣向來做野都係笑撚死人

油渣見近排比狗志同件s搶曬風頭
緊係要出黎柒番獲攞存在感

南華擬邀紐約城踢賀歲杯

另方面，傑志雖獲明年賀歲杯主辦權，但因為該隊在明年一月三十一日即年初四要踢亞洲聯賽冠軍盃第二圈外圍賽，故需要跟香港足總商討賀歲杯東道主球隊的安排，傑志建議由港聯出戰，南華前晚深夜宣布將入信足總，建議由該隊接手或與傑志合辦賀歲杯，擬安排年初八可在港踢比賽的美職球隊紐約城賀歲。南華體育會足球管理委員會主委張廣勇表示，若紐約城訪港未獲足總批准，就考慮另覓地點辦賽。

上月起隨港超足球隊傑志試腳的前瑞士小國腳梅斯達菲，已獲香港足總批出球員註冊，最快本週六可以為傑志在聯賽榜首大戰上陣鬥東方。

上月初開始在傑志試腳的梅斯達菲，目前已在香港足總的傑志註冊球員之列，這意味着該名26歲中鋒已獲聘約，並按失業球員身份辦妥註冊，傑志主帥朱志光此前已對該球員留下不俗印象，稱其科技不俗而且埋門把握力甚佳。梅斯達菲曾入選瑞士U18、U19、U21國家隊，出戰過U21歐洲國家杯外圍賽。在馬其頓出生的梅斯達菲同時擁有阿爾巴尼亞國籍，自小隨家人移居瑞士，至2008年獲瑞士護照，因此有資格為三個國家其中一個的大國腳效力，這名高大中鋒出身瑞士著名球隊草蜢的青訓系統，之後效力過瑞士的巴素利、草蜢，其間外借到德國比勒費爾德、英格蘭諾士郡，上季在瑞士乙組隊勒蒙特效力。傑志在增添中鋒之後，仍將簽入一名國腳級後衞。

國腳級後衛，金東進好似樣

其實係442

吳中超

一路開住係safari個tab唔知點解無close到

卓耀國還錢

林狗呢獲仲唔死
An狗都黎埋佢收得皮

幾日內數以萬計巴絲轉曬去新討論區

基南藍

感謝你

追返D POST, 辛苦過返工!

歡迎各AN狗!

咁齊人, 即係可以唔理高登lu.....

BTW, 我用緊WEB版覆, 公司用DESKTOP覆好D

高登 29頁
LIHKG 28頁

睇下邊一邊推post 快d 先

新手留名
For the good of HK，希望大家多多支持傑志，多謝❤️❤️❤️❤️❤️❤️

件s

web版連icon都未有得出

垃圾post

第689 回覆

我先係689回覆

an狗終於過到黎say hi

熱烈慶祝An狗出冊

除左呢到, 大家重會去咩地方講香港波?

1. 高登
2. 睪三
3. 我撐本地波
4. 其他

For the good of HK，希望大家多多支持LIHKG，多謝❤️❤️❤️❤️❤️❤️

<東方日報>

34歲文彼得致命復活

半杯水的哲學，在乎感恩還是抱怨。兵源短缺的香港飛馬近仗迎來雷霆救兵，主角竟是豹隱一年有多的行政領隊文彼得。有人慨嘆香港足球換班不力，卻忽略了34歲的「文總」依然保持「港超最Fit Body」，自律態度足教年輕一代借鑑。未到男人三十便已考定幾個教練牌，淡出球場卻仍每周健身4課，哪怕人生急轉彎，亦已做好兩手準備，隨時隨地致命復活。

「你的樣子如何，你的日子卻未必如何。」靚仔如文彼得，轉型幕後本無憂出路，但見球隊陷危機，選擇挺身而出。是年輕人的悲哀，還是老兵打不死？「其實我都好矛盾，Keep住練會唔會阻住班後輩上位？教練（奇雲邦特）未見過我以前點踢波，純粹靠表現用人。如果你強如美斯，唔通唔出咩，但撫心自問，平時練波係畀6、7成，定付出100%？」操練後的「文總」聲音沙啞，投入程度比以前有增無減：「上過教練班後，見到球員細微動作錯咗好想糾正，以前踢波冇咁清楚鑽研。佢哋話我似足《西游記》羅家英，日哦夜哦好煩。」

好識諗考定一堆牌
恨鐵不成鋼，只因綠茵場上再不捨，亦要知道幾時要退。泰拳牌、健身教練牌、亞洲足協教練牌……未到30歲已為未來謀後路，一次練習斷腳退下火線，亦不致前路茫茫。「做球員始終要面對現實，之前練波後關節會痛，身體反應話我知差不多要退。剛開始轉型難免撞板，踢波只需聽從指示，行政工作就要顧及全隊感受，責任大好多，惟有邊做邊學。」由當打年代的「盯人專家」到退役後的行政領隊，「文總」不乏伯樂扶持，別人眼裏看似幸運，他卻自知要比別人付出更多。相比起昔日同齡隊友李志豪及陳偉豪，笑言「贏在靚仔」的Peter早在出道初年，已知成功需苦幹。

「佢兩個係『體院仔』，要人推薦先有機會考到，我連畀人推薦嘅機會都冇！技術唔夠好，惟有加強體能，以前邊有健身中心贊助咁幸福，惟有帶啞鈴落球場舉鐵，返到屋企再做Sit Up、掌上壓。呢啲力量訓練唔難，睇你有冇心做。」坐爆4萬人的歡呼聲他感受過；連名帶姓的指罵聲，他亦承受不少：「如果表現差，畀人話好正常；如果係惡意指罵，惟有正面啲諗，起碼人哋講得出你名，淨係叫你幾多號仔咪仲慘。」做不成IQ爆棚的天才，做個EQ與AQ兼備的凡人，也可創造不平凡旅途。

朱古力肌肉全因自戀

擁有Model外表的文彼得練得一身朱古力肌，除時刻鍛鍊有助及時復出，「文總」直言因為貪靚才持之以恆Keep住健身，還要忍口戒掉「油、鹽、糖」，難怪在球圈型足16年，依然無人匹敵！

爆肌唔靈活 最緊要均勻
文彼德出道初年身材瘦削，自愛上健身後練出完美線條：「足球員太大隻會有礙靈活，所以訓練要適可而止，我亦唔會練到爆肌，最緊要係夠均勻，着衫先會好睇。我認我係自戀，只要照鏡見到效果，幾辛苦都值。」「文總」早前與未婚妻Alice遠赴首爾拍攝結婚照，俊男美女儼如韓星。不過原來在對和富大埔復出之役，Alice才是首度入場見證文彼得場上英姿，卻怕見「老公仔」受傷提心吊膽，難怪「文總」笑言，最期待年輕球員接班的，會是未來「文太」。

早晨手足

左羅練到爆肌咁款, 以PETERMAN 標準, 可能太大舊

但唔練好肌肉, 咁又點可以有身體對抗性?
你睇下香港年青球員, 咁鬼弱雞!

C朗未一樣爆，根本就係香港球員太瘦

利申:踢過青年軍

左羅都唔算太大隻 本地球員黎講大佬 子彈就真係大隻
許家樂 ww個啲就紙咁簿

但係子彈操到上身太大舊
下身又成條柴
個膝頭成日傷

Never skip leg day

肥鳩就操到肚腩太大舊

Whatsapp group

國腳球員應該是南韓球員了
金東進真係最大機會

左羅條女
一定日日啪啦

鬆秦仲未轉到過黎

Sorry囉

出多個講肥鳩o既POST 去試下佢!

屌 自

Sorry

大佬係肥

唔係散左咩

伍怡欣, MORE PLS!

下盤其實係咪無人操?

唔好講上車, 香港球員個下盤真係乜都無

馬拉, 印尼, 泰仔, 下盤好穩.

美欺呢D 矮仔, 個下盤直到勁到癲

下盤穩, 除左拎位穩D, 射波都大力D

全港華人個下盤, 我覺得最勁係 FU DRAGON

矮同下盤勁兩回事wo

仆街! 再去GOOGLE 李佩甄!

D 相唔撚對封面o既!

舊垃隊, 今晚屯門對新西蘭奧克蘭城

咁把炮打世冠球隊

點解流浪成日搵到呢d不知名球隊黎踢熱身賽

點睇世冠隊都要用屯門鄧肇堅

點解垃垃成日唔公布有熱身賽？

要睇垃立既波係要付出下

屯門繼出左歐聯入巴塞波球星後又舉辦國際級賽事

kitchee sports centre

政府一早應該係屯門起個5千至1萬人o既球場出黎!
(BTW, 唔知屯門幾多區, 講左話起球場好耐)

基士文無屯門, 佢打香港波真係連齋都開唔到!

咁今晚係屯門定石門踢

早10日公布都好呀

乜理文流浪仲關垃立事咩

屯門定kitchee sport centre

屯門定石門呀屌你

係，不過垃垃專業返D得唔得？
連轉會球員資料都無，要周圍揾

也門

終於轉會成功

好撚業餘呀
連地址都未搞清楚

真乖

點解流浪又約到琉球又約到奧克蘭城

所羅門

人地見到Rangers
以為係啲本地勁旅

泰博仲未過來

有肥邱直頭世界級啦

KKP FIT果陣算ok穩

陣間踢踢下夠鐘康文署阿姐又沖出黎趕人走

係 office desktop 碌到 521 啲相

上wiki見到梅斯達菲係馬其頓出世
又有得聽桂神講Macedonia

For the good of HK，希望大家多多支持我們的新球員，多謝❤️❤️❤️❤️❤️❤️

傑志今日正式宣布簽入現齡26歲的瑞士中鋒梅斯達菲 (Orhan Mustafi)。

將披上傑志99號球衣的梅斯達菲曾代表瑞士國家隊U19-U21，於短短的兩年間為國家隊攻入14個國際入球。2008年於瑞士超級聯賽球隊巴素利開展其職業生涯，2009年更為球隊於歐霸盃賽事中取得入球。於2012-2015年間，梅斯達菲曾效力瑞超球會蘇黎世草蜢(Grasshopper Club)以及瑞甲球會拉蒙特(Le Mont FC)。

傑志足球總監兼總教練朱志光先生表示歡迎梅斯達菲加入傑志這個大家庭，朱教練表示：「他是一位非常注重用球的中鋒，同時擁有身形和高度的優勢，相信能夠帶給對手一定的壓力。從試腳的數星期中，可見他的技術和走動都能夠充分配合隊友的輸送，我對他有一定的期望。」

由於外援名額有限，球會已向香港足球總會取消馬高斯的註冊。而梅斯達菲剛完成所有註冊手續，並將於12月3日(星期六)對東方的賽事中正式為球隊候命上陣。

個人資料
姓名：梅斯達菲 (Orhan Mustafi)
出生日期：1990年4月4日
位置：中鋒
身高：190cm
體重：77kg
號碼：99

認真 呢個水貨feel

點解一年就要由瑞甲去到港超踢咁慘

星期六屌7狗志會唔會衝過5000

屯門石門定也門

村老師早晨

唔講應該冇人知

屌今日要present pre完6點幾返到屯門都八點

流浪漢會直接比人雞定係外借
借去幫垃立隊護級都好
反正佢地冇左法比安尼

要俾錢，不了

要出糧，不了

點水都好難差得過流浪漢

大拗門

web版冇得留言咁個登入功能有乜用，俾同事睇下自己高登改咩名呀?

件s係唔係都要出糧，借走佢打東方都好

有得留喎

web有得留言呀, 不過冇得直接引用咋

黃洋下盤最勁

搵到喇，原來要禁個箭嘴

仲有咩分身未過黎？

我老死高質基仔fans軍事巴打

av緯部an機唔compatible
13哥用緊3310上網

高登CEO老婆
腎仔
13哥都好似唔見人

13哥有冇isp mail

慢慢瀨，明聽會更姣

高登CEO老婆緊係要留高登陪joe仔啦

但人地依家係周太

本身話泳池隔離泊巴士果度起，但一路得個講字

iris同朱姬（唔係朱基）過左黎未

周生準備娶二奶啦

對住屯門河踢

貼女自己開post貼飽佢啦

究竟咩叫「致命復活」

回下帶先

邊位記者

我都想知

同「風雲天地」一樣道理

你是你本身的傳奇 前路裡振翅再高飛
即使不完美 只需經歷你自己

垃圾波13兄幾時轉到會

笑咗

馬高斯咪又係巴倫古素類型 @.@

原來係印度既巴倫古素唔係香港果陣既巴倫古素

人人都是巴倫古素

喂啊哥，鄧肇堅仲搞緊陸運會喎

垃立拉隊踢個波出去趕班中學雞走

世冠隊順便睇青訓係香港揀卒

鄧肇堅今日陸運會exactly book到6點
到時仲未散場, 康文署阿姐係咪會趕班中學雞走先

阿姐:夠鐘都仲唔走邊個都冇面俾

到時身都冇得熱

康文署=香港城管

陸運會好少去到6點啦
同常5點就散band
實book多唔book少

終於轉到會

恭喜

我學校以前陸運會完左會有校隊vs老師隊
踢撚爛哂個場

朱志光食撚屎

換左手機？

唔係not compatible咩

web版

等睇友賽比人趕走

會唔會有link直播

流浪會唔會淨係book足球場
之後康文署又開放兩條跑道比人練跑

web版邊有引用

準備中

係啊！勁多人跑緊

有冇直播？

自己打quote

高登好靜啊

13哥

13哥歸位

跟手出跑道執波阻住班c9跑步仲比人屌番轉頭

LIHKG食撚屎

以一敵萬

假奶唔on9, 原來好難

十三 十三 十三 十三 十三

奧克蘭隊波心諗中伏
要嚮D咁既場踢波 [plastic]

應該差不多人齊!

連用3310 o既都黎埋!

LINE-UP Hong Kong Rangers: Chiu (GK), Clayton, Chun Chiu, Hin Tze, Ho Wong, Cheuk Chow, Nando Recio, Chun Wong, Ka Lok Hui, Denis, Kyung Gee

Lee Nelson, AR1: Han-Fi Chow, AR2: Chun-Kit Poon 4th: Chun-Hin Fung #HKvAC #NavyBlues

又有得聽垃圾波

有啦, 用web版引用緊你

4'- Very bumpy pitch and Hong Kong Rangers like to press aggressively every chance they get when #NavyBlues have it at back. #HKvAC 0-0

呢個場平時質素點架?.?
要卜都卜個好D啦

true

流浪捱打中

10'- Hong Kong Rangers like to play from the back but are struggling on a bumpy pitch. Latest attack pulled up for offside. #HKvAC 0-0
個場彈到傳唔到地波

大家都是大西北，點解唔book元朗大球場，要搵呢個十九場

客隊1:0

17' - GOAL! Cross wound over from the right and its met square on the forehead by Dae Wook Kim! #HKvAC 0-1

冇左垃立都係洗唔走陣西波味
sor垃立識book旺角場仲好

人地PR果D好似仲有heart

合理

呢D垃圾過港超嘅垃圾波都有文字直播

正常

梅斯達菲 = 巴偷？

0:2

人地下半場換左個主力出黎

2:1

Who goal

基頓

54'- GOAL! Nando Recio steers home a corner & the deficit is halved. Definitely a greater intensity to the second half. Game on. #HKvAC 1-2

基頓定列斯奧

我睇auckland city 個twitter 炸

3:1

極速4:1

我屌你老母牙廢龍

連腎仔都過左黎
係差iris同cathy未見人
仲有yennie

阿姐趕人

FT 1:4

想問流浪隻31黑鬼乜水

係唔係人地話要book呢個場
如果係流浪提出， 真係好失禮

splm

講真，吹水但求post 文速度快，呢到點都快過高登

For the bad of Hong Kong :(

上得好爽

2016-08-16
方辛加跟隨流浪試腳
在泰國集訓的港超足球隊流浪，獲前哥倫比亞小國腳方辛加在當地試腳，並且在昨日對泰超春武裏的熱身賽取得一個入球

2016-09-14
爭取在轉會窗關閉前增聘一名外援前鋒的港超足球隊流浪，獲一名此前在澳門甲組球隊效力的博茨瓦納球員泰保隨隊試腳

2016-09-16
前喀麥隆小國腳隨流浪試腳
昨起在流浪試腳的29歲鋒將貝連，在2013年至2015年分別效力泰甲球隊斯里拉查、大城府、布吉，三季共取得42個聯賽入球，這名同時擁有喀麥隆籍及比利時公民權的前鋒，在比利時甲組球會韋斯達路出道，2006年曾獲當時是英超隊的樸茨茅夫簽約一年，之後曾轉戰西班牙、葡萄牙球壇，2010年起到亞洲發展，首支效力球隊為泰超的春武裏。

2016-11-16
理文流浪早前獲委內瑞拉前鋒Hermes Palomino試腳，但教練團觀察後認為踢法不合球隊不予合約。

得罪講句，高登仔連方丈都打唔贏真係做狗算

Agger
轉個app又無成本
唔明點解有啲人要死攬高登仔個名

高登係勝在會員質素，而唔係平台個名

今鋪唔贏以後仲點抬起頭做人

次次都唔啱
其實係咪練波唔夠人所以黎鄧腳

點解521次次入場睇波都要戴耳機塞住耳仔

踢愛斯賓奴B隊個個澳洲華人Daniel Wong 跟左一隊操練

白鴿真乖

+WFC

因為驚自己9叫嚇親自己

唔是話鳩嗡作大嘅咩

所以佢老豆都成日帶住藍牙耳機

又撈埋初級一齊打？

有啲咁既事

嗰個專門搵海外華裔球員e.g. matt lam, ceballos, lo sie sen 嘅中國fm editor查出嚟

應該唔係，今年足總盃得三場初賽唔包初級組啦，仲要有東傑南因為上屆八強出哂局

想睇富力贏唔贏到甲組

有冇人睇過 空狗愛睇波呢個page?

剛剛係運動公社睇到佢寫文
之後先至係Facebook 睇佢d 文

原來都係港足痴線佬
重因為空少身份，越洋去馬代撐港足

唔知係咪巴打黎

係熱狗嚟

大家點睇港會
件波衫好似幾好睇

聽馬經定報home danger away danger

係，不過暫時兩邊走。

dogs

應該係全港超最靚

你講自己

同華沙個件同款
好靚

睇唔起華人又要踢港超做乜柒呢

呢個禮拜直播四場

傑志一百蚊

四強XX對大廟 另一條線永義對花花/東區
估計最後XX冠軍

東方食撚屎

南華對元朗, 應該幾好睇

差iris
我願意用我隻狗村短條命黎換iris

皇天擊殺狗志

東方狗志食撚屎

狗志食撚屎

原來當年係奇雲邦特提升艾迪賀維做球員兼教練

狄卡奧

ching般尼茅夫迷

艾迪賀維師傅

Mustrafi 就係秘密武器

岩岩上維基見到
仲係07-08帶般尼茅夫降落英乙

傑志新援似巴倫古素.jpg

不過KB睇新人都幾勁
係般尼茅夫二年提升過Sam Vokes上一隊
借過Ryan Bertrand, Matthew Connolly, Jack Cork, Asmir Begovic, Jem Karacan, Marc Wilson, Alex Pearce, Adam Lallana
全部踢過/踢緊英超

豬sir識唔識改條換人formula?

阿當啦啦啦

未學其他公式

豬sir用人咁撚賓周
比個10年前既盧比度佢都唔識用啦

視帝留係果邊為左同南華情報員嘈交？

冬天都短裙

上海呻吟炒左Gary White
有無香港球隊肯接手?

[/img]

嗨

iris

你都搬了

新人留名

iris cap張圖上fb確認係本人ok?

迷ris黨
1. 袓仔

有啦 係我係我

見到了

多謝大家仲記得我

面對強大壓力，我都有關注iris既ABL

港超小儀呢

小儀is good, dont侮辱her

有iris有波睇

點解係強大壓力

而我不知小儀是誰

文字直播員

東方 但佢地打ABL的確for the good of Hong Kong

黎緊去台灣，可惜個幾日一場ABL都冇

對本地體育好就應該支持

都係唔識

腎仔真係唔知心意

大過你

實係㗎

你又知？

歡迎

個邊仲有咩人？

嗨我霖

唔會再理個邊

Iris 你去邊我去邊啦

林早信食屎

今晚流浪個9號

Iris bb豬

我霖

Iris b

明明話會留高登多

視帝=波台狗志

今朝唔多舒服見到視帝個留言即刻精神哂，多謝視帝

IRIS 你好!

就快1001!

就黎有第二個post喇

最新比數

40 VS 32

視帝成日咁狗iris都唔係辦法

視帝 (兩日前): 會然陳偉豪宣佈 將會退出LIHKG
視帝 (今日): Iris都黎埋 仲留喺高登係一個笑話